IU「白色洋裝」撞衫2女星！吳漣序超強仙氣掀網熱議：她完勝

岩, 呢d就係仙氣

典解冇show iu條腿

最底嗰個金泰梨？

IU屌打

老女人一浸棺材香。

Iu完勝